金日既願望系溫完書仲有3個鐘訓

❤

+右4b

仲chur緊assignment
中午仲要有quiz
聽日mid term
全部都未溫過
想訓教了

thx!

祝福你每訓少一分鐘我就訓多一分鐘🙏

5 mo 4 b

勿抹黑🙏

上少d連登， 每日最少多3粒鐘瞓

屌你認真少少好冇